十二碼聯

曼城讓一球

係

吹咩